人愈大，發現自己遊戲反應真係慢咗

以前人稱「觀塘FAKER」
宜家好明顯反應跟唔上
成日搵唔到自己係邊
控滑鼠隻手好似唔係自己既咁
個腦想咁操作,但係隻手完全做唔到

搞到性傾向都有問題

成日J泡雞就係咁

非

兩日J一次都唔係好密啫

印度thyme

食太多百里香嘅後果

因為食得多百里香 睇得多定延

觀塘雞蟲faker？

真

百里香faker咋？

我以前都叫ankle fakers.依家就比年ankle break返轉頭

個腦比信息隻手開av，但係已經射左？

無左百里香，反應都慢埋

係佢越黎越快

目前23歲 感覺反應慢左 但係操控能力勁左
簡單講就係槍game射人準左

是